今日仲著羽絨既人咩心態？

真係痴撚線

好撚凍喎屌你

21 度叫凍？
你飲凍飲係咪要開暖包？